緊急！！黃大仙一役到底係有狗滲入義士帶風向,定係d狗mon住cctvb做野？

我嘅親身第一視角！！！

9點4揸車散步果陣已經有大量綠衫防暴狗喺巴富街何文田官立中學果到上狗車（d狗喺巴富街球場衝出黎應該有好多街坊見到）

10點正左右喺亞皆老街窩打老道交界見到有義士（人數唔多）帶物資去九龍塘方向走

11點睇連登見到有cctvb妓者一路跟蹤去新蒲崗嘅義士（估係我10點果陣見到嘅果d義士）

而家問題係真係有狗滲入義士到喺前線帶風向去踩陷阱,cctvb收到狗風去跟蹤佢地
定係因為cctvb跟蹤佢地,狗mon住cctvb先去黃大仙行動？

cctvb就肯撚定冇得走咖啦,但唔想亂咁話義士有狗滲入前線去分化前線,求各位理性分析

推

dog mon tg group cuz this is planned in my district's 公海 group (or they infiltrate the tg, I dunno)

由其tvb特登去，應該係收到風
呢個真係諗唔明

真！因為好似得tvb跟住

有狗混入gp扮義士帶風向
然後狗再通知CCTVB?

可能係幾隻狗一team齊gear,令到有d單拖前線信咗佢地

Why not both

有人拎大聲公放fake news帶風向

我靜係睇連登,見到有人提出圍黃大仙救旺角
而又真係好多狗車行緊龍翔道
跟住唔知點解有post講黑警入黃大仙站捉人
點解捉人就唔知,但似乎呢個係導火線
再過冇耐已經集結左好多人
同時又有人開post講cctvb係新蒲崗影黑衣人樣
然後就開始左今晚既守護黃大仙事件啦

我想知中間發生左咩事,點解黑警會入地鐵站捉人
而且聽聞係拉錯左街坊

初步估計時間軸係有人提出去黃大仙
有人跟,黑警拉錯人,激親街坊
街坊嘈引致更多街坊落樓(而家上網方便好易知咩事)
而黑警一開始對街坊不知所措係因為佢地冇唸過有咁多人
仲要冇裝之後收到上頭order先正式當你示威者咁打
之後既狗宿舍事件只係插曲冇人計劃過

9點4上狗車可能只係咁岩調配人手
都唔排除真係有陰謀但冇人知啦

10點搬物資可能TG谷吹雞轉場都唔定
亦有可能真係鬼

而11點cctvb影義士呢個我覺得最可疑
點解cctvb會知果度有義士呢?
就算睇左連登都未必知d義士究竟係由邊度行過去
加上旺角前線有鬼今日已經嘈左成日
但你話黃大仙一役係咪黑警刻意部署好
我覺得就唔係,不過就算真係有陰謀都好啦
黃大仙街坊同鄰近地區援軍已經幫我地破左局

[陰謀論]懷疑警犬預知今晚黃大仙衝突

原本有狗卧底帶風向去黃大仙警署
好彩依家錯有錯著解救到依件事

有一男一女
係旺角屌人比人拉係因為d 人走哂
跟住話比人圍去九龍城 去到中間佢兩個走左
之後就有廿幾架警車

情侶黨成日係前線出現
佢地係狗隻內部講既便衣狗

有線錄到有示威者話去黃大仙
然後Now有一段直播係影九龍城
所以之後明顯班狗仔驚
諗住派一隊防暴去睇
點個一隊黎到示威者走哂
得返街坊係到怒屌

試諗下9點幾果陣巴富街去旺角條主線係好快,但白衫狗選擇分d狗去黃大仙條線
可能白衫唔驚旺角果d義士,唔需要加派狗手去旺角（但明顯義士人數多好多）

我假設黃大仙果班防暴狗係巴富街果班狗。咁巴富街去黃大仙得2條路,一係經窩打老道,一係經大子道東。但係狗車應該唔係行窩打老道,因為幾架狗車經過,義士一定知,加上果陣封咗一陣路亞皆老街轉唔到入窩打老道去九龍塘果邊,所以d狗應該係行太子道入黃大仙。

而旺角行去九龍城有幾條線,但應該係行旺角大球場果邊過去係最快。不過前線可能驚太近狗隻想行去窩打老道先轉入去。tg或連登有狗最多都係知目的地,但而家好似連義士會經邊到行都知

以上有錯求屌

尋晚之後 有班阿毛狂屌人話前線係鬼

前線係鬼 同 前線有鬼 係有分別

尋日下晝已經影到有換衫黑鬼出場

紅隧後本身無事 返旺角都未出事 有人叫留旺角就仆直左

咩人黎? 唔係人 係鬼

絕對有 有必要調整心態同策略

岩呀,黃大仙一役雖然結果對我地唔差,但以後嘅行動唔敢講

旺角戰轉去黃大仙戰真係好可疑, 轉場嘅目的地係本身冇咩意義。如果白狗係mon cctvb佢點解咁sure義士去黃大仙又喺佢地黎之前已經到黃大仙, 最有可能set好咗劇本諗住帶義士行黃大仙踩陷阱。

我個人唔想分化前線,但如果自己想活久d,一定要識對現場前線講嘅野自己獨立思考去分析,分析唔到再be water 走先